點樣先可以做到農夫咁, 串得黎又唔乞人憎?

好乞人憎

因為人地係鏡頭前串

首先你有小丑嘅形象

咁都叫唔乞人憎？

有on9 樣

好似睇親農夫啲訪問都係串自己而唔係串其他人

佢地成日自嘲